葉劉話派錢，每派1蚊，我捐2蚊俾反送中運動

有冇人跟？

跟

派錢好過送錢中